想問ielts有咩方法可以overall升1分

希望有大師賜教
之前考過overall得6.0

4項嘅分數點？有冇睇過評分標準？

練reading同listening, 相對比較簡單, 可能做多d exercise, 拎8-9分唔係太難
writing同speaking睇彩數, 同埋分數一般較低

想問做多啲ex（reading,listening) 會好啲？但做極都大約得5.5/6.0 （reading) 唉～ overall 7 好似好難～ 得返大約一個時間左右就考😭

overall 7 都難？
你點去讀 master ...？

all 7 就真係難啦

有冇咩tips？越做past paper 越頹

1）listening 係有 出題慣性結構同技巧
留意佢點屈你錯（例，實會先比你容易聽 a 答案，後面極速講真正 b 先係正確）
2）你勁上 youtube 聽冇字幕非9up片，幫助你認字快d
3）狂做 pastpaper，做到工廠式就得
4）每part 前後都有準備時間，用黎睇定下一part有d 咩，心理準備下

reading 我得 7.5
冇咩分享到 ...
唯有勁做 + 完全知道自己點解錯

謝謝ching既建議，reading 7.5已經好好！姐係唯一方法係勁做同勁做，但唔知ching有冇一個感覺係想你係咁做，但都係錯個心情，真係好想放棄，但又唔得😭😭😭😭

LM

勁做只係 會快d，時間鬆動d （我最近考都係冇時間淨，academic 唔易）
勁做 + 清楚了解自己點錯，唔好再犯 ＝ 進步

其實你呢關完左，總有一日係都要打多關 all 7 ...
咁易放棄咪準備入營囉

想知你考過幾次？好似好多經驗咁，我黎緊第一次考

你急要成績定點先
急嘅咪考多幾次操多d pp
唔急既睇多d YouTube 用reddit Twitter 打國際線打半年包你有7

幾急要

狂操啦無計

Same as you

Reading 同writing 捉到佢個出題pattern 就得

同埋考reading 就算唔識佢啲字，你大概feel到佢個語氣同meaning (正負面) 大概去推個作者想講啲咩，有啲同義詞/反義詞嘅答案都可以咁樣去撞

Writing 同speaking就自求多福啦

利申：reading 7.5 但writing 炒左

有冇其他實用tips可以分享一下？

writing proof-read agreement. tense, plural s 個啲
呢個係香港人通病 你肯check嘅一定搵到有agreement錯
speaking 練掌握時間 內容盡量講過就唔好重復

裸考比嘅建議 臨場適用

gt 同 ac 各 1
分數一鳩樣咁滯，大分冇進步

兩邊都考過係威既

連登好多人裸考 9977...
有個飲咗酒 speaking 8
痴撚線

Reading平時睇多報紙/雜誌會好d, 睇得多會熟d人地寫野既用字同句式
因為佢都幾多係用報紙雜誌既文章

冇睇開就買d練習做下，至少做得快d，可以多d時間諗

可能飲咗酒會高分啲

果位巴打係咁講

香港ielts無停？ 大陸全國停晒